目前只有警務處安排文職員工分組上班 大多政府部門未有跟隨最新建議

梁籌庭：很多政府部門未有安排員工居家工作

公務員工會聯合會總幹事梁籌庭指，公務員事務局就部門彈性上班的指引，並非硬性執行，據他了解，目前只有警務處安排文職員工分組返回辦公室工及孕婦居家工作，很多部門未有安排只得一半員工返回辦公室工作，希望政府向各部門發出清晰指引。

梁籌庭在一個電台節目表示，政府部門的工作並非大部份可以回家處理，執行上有難度，返回辦公室員工會無償加班，措施未必受員工歡迎。

梁籌庭指，政府與私人機構很大分別，私人機構有更大彈性，希望因應政府呼籲，安排員工居家工作。

原文網址：

連公務員都冇聽政府話算吧啦

支持支持

私人機構有更大彈性，

肯定唔只曱甴屋有wfh

我肯定唔只.

好多本身都係popo黎

HAD 都有

唔好講政府，私人工都無 wfh，而家搭巴士返工放工都係坐滿

大家都希望可以攞到嗰5000蚊
梗係出盡辦法啦